2019年武漢同香港都發生過示威...

2019年7月武漢因為興建焚化爐發生過示威，

同年，香港反共騷動至今都未平息。

回一回帶，2018年1月5日位於武漢嘅P4實驗室正式投入運行。是為首個研究高致病性病源微生物嘅P4實驗室，專門研究最危險、傳染性最強嘅病毒，包括SARS、伊波拉。

直至今日，仲有武漢來港嘅航班，新年期間大陸車輛可以免費經港豬澳大橋落嚟，搭高鐵嘅武漢旅客填好健康申報表後就可以入境。

最後想提一提V for Vendetta(V煞)入面執政黨Norsefire迅速平息騷動嘅手段，係透過研發病毒令8萬平民死亡同令其他人恐慌同絕望，再發明疫苗得到人民信任同執政權力，開始咗Norsefire嘅極權統治。

以上純粹將幾件事同一部電影嘅劇情整合，無其他意思

願眾人平安。

武漢示威

P4研究室

V for Vendetta劇情

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

支那撚研究到

研究到個病毒，研究唔到個疫苗

所以佢最後只會越搞越衰

中共：等我示範下咩叫真焦土

中國人做野做一半既特色

總之要殺咁啲亂中亂港份子先啦！

補meme

食野味背後代表支那嘅衞生文化，點都關事
不過研究所爆發都幾合理
初步又話蝙蝠病毒經蛇再傳人